[MVC framwork] 新中高手都傾下

小弟自己興趣寫下網頁 之前返工就用codeingiter既 近期又想寫個新既 就諗緊用angularjs定node.is

但唔係好熟 同埋大家都明要寫落手先知好唔好用 所以想問下大家呢兩隻既好壞處 比起codeigniter又有咩好咩唔好咁 language上同javascript/jquery 既syntax係咪差唔多?

小弟聽日考試 可能會遲少少覆 大家可以拋下磚先

angularjs同nodejs 一個frontend一個backend
本身都冇衝突, 我唔明你要諗啲乜

jquery只係一個library, 本質上都係js, 所以冇所謂嘅syntax

php比較古老, 唔會點變, 即係唔洗點追新嘢
js潛力就大好多, frontend/backend都用得
其實已經可以寫埋desktop application, 直接存取file system, hardware
不過就學撚死你, 喺我打緊呢篇回覆嘅時候可能已經又有新library/framwork出咗

寫得web嘅話就算你用php都好難避免唔用js
所以集中寫js會著數好多

如果你打算用angularjs+nodejs
我建議你直接用meanjs
會慳返好多時間

之前FYP 用過codeigniter 寫落都幾簡單

但係出嚟做野見到D J2EE或者js framework 就覺得自己好似乜撚都唔識咁

我條Team個application用spring framework 寫，d developer 係印度，我地香港淨係做deployment同production support，咩都學唔到

最撚令人氣餒既係當我地揾到有Bug 報比佢地，佢地話係spring framework 既問題唔關佢地事 準備拎埋bonus走人

等我search下先

我真係冇做research 純粹問下
不過都係既 用js寫可能仲好 係因為第一隻上手係codeigniter 所以用開php

Codeogniter 真係好正 又簡單

但係出嚟做野好似冇咩公司用

小弟岩岩出左黎做野 本身寫開java 而家開始寫緊angular 得閒交流下

而家最熱門既js 應該係 react vue 同angular

見到呢堆framework個名但係又淨係識個名, 乜撚都唔識

留名

慢慢啦 到你做又有新既姐

我都係自己玩下 又做d方便自己既project仔

諗住學Ruby on Rails 但 d野真係多到記唔到

所以就想問下有咩好有咩唔好 唔駛都廢事學新既

而家vue 越來越hit. 由開始時由國內dev develop 到而家比國外dev support.有無巴打可以簡單比較一下vue 同 react. 個人睇覺得react with ES6 好似比較JavaScript-like.

考完試即睇

Laravel fans
It is cute.

Laravel

我自己覺得學vue比起react簡單d

我而家INTERN 幫手寫緊 . 仲用緊BACKBONE 0.3.3 + ES5 呢幾個月學左REACT, 雖然唔係MVC, 但係寫SPA比MVC容易

Python + Django , Inhouse 一間美容學校 日日無野做 睇女做自己PJ炒股票

有公司用CodeIgniter, 例如100毛(如果佢冇轉framework) :